#本程序实现的是决策树中的模型树
<font size=3>
在ID3，C4.5，CART中都是将叶节点简单的设为常数值，除此之外还可以将叶节点设为分段线性函数，所谓的分段线性是指模型由多个线性片段组成。将叶节点的取值设为线性函数的决策树叫做模型树。

模型树的输入时连续值，输出也是连续值。
对模型树的疑问如下：

* 模型树的输入能否为多维，若为多维，每次拟合所有特征维度对y的函数还是拟合当前作为划分的特征对y的函数？
* 模型树如果只是单输入单输出，这与普通的分段拟合没有区别了

暂时没有模型树的代码，因为感觉模型树不能用于多维输入的情况，单维输入没有使用模型树的意义
</font>

-----------
参考周志华《机器学习》
P88 多变量决策树，与模型树类似（代码未实现）